\begin{comment}
        \section{Распределение полей и входное сопротивление}\label{apen:stationary}

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов параметра отражения от трёхячеечных
                        структур на~СВ, полученных при помощи МКЭ и МЭС}
                \label{tab:stationary_st_s11_3cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & \multicolumn{2}{c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{2-5}
                & f, МГц & \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & \multicolumn{2}{c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{2-5}
                & f, МГц & \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endhead \hline
                \endfoot \endlastfoot \multicolumn{5}{|c|}{Резонанс 1} \\ \hline
                0,76   & 2853,47                  & -3,46                    & 2853,65  & -3,35        \\
                2,02   & 2853,21                  & -9,63                    & 2853,49  & -9,65        \\
                2,97 & 2852,75 & -20,07 & 2852,85 & -16,58 \\ \hline \multicolumn{5}{|c|}{Резонанс
                        2} \\ \hline
                0,76   & 2856,3                   & -6,96                    & 2856,4   & -6,99        \\
                2,02   & 2856,26                  & -33,79                   & 2856,26  & -30,5        \\
                2,97 & 2855,64 & -12,31 & 2855,6 & -14,14 \\ \hline \multicolumn{5}{|c|}{Резонанс 3}
                \\ \hline
                0,76   & 2859,15                  & -3,37                    & 2859,152 & -3,36        \\
                2,02   & 2858,86                  & -9,99                    & 2859     & -9,65        \\
                2,97 & 2858,15 & -18,63 & 2858,35 & -16,54 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов распределения электрического поля в
                        трёхячеечных структурах на~СВ, полученных при помощи МКЭ и МЭС}
                \label{tab:stationary_st_e_3cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & \multicolumn{3}{c|}{МКЭ} & \multicolumn{3}{c|}{МЭС} \\ \cline{2-7}
                & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 \\ \hline
                \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & \multicolumn{3}{c|}{МКЭ} & \multicolumn{3}{c|}{МЭС} \\ \cline{2-7}
                & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 \\ \hline \endhead
                \hline \endfoot \endlastfoot \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 1} \\ \hline
                0,76   & 17160                    & 23539                    & 15480    & 16542    & 23196    & 16385    \\
                2,02   & 21216                    & 30972                    & 19692    & 21284    & 29841    & 21077    \\
                2,97 & 22626 & 31235 & 19550 & 22096 & 31292 & 22178 \\ \hline
                \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 2} \\ \hline
                0,76   & 28215                    & 4065                     & 28150    & 28304    & 1477     & 28227    \\
                2,02   & 31230                    & 4134                     & 30964    & 31643    & 1651     & 31557    \\
                2,97 & 30198 & 4390 & 29897 & 31028 & 1619 & 30943 \\ \hline
                \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 3} \\ \hline
                0,76   & 15581                    & 20648                    & 15523    & 16412    & 23161    & 16396    \\
                2,02   & 21350                    & 27376                    & 21595    & 21133    & 29820    & 21108    \\
                2,97 & 21941 & 28748 & 22583 & 22292 & 31099 & 21929 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов параметра отражения \(S_{11}\) от
                        четырёхячеечных структур на~СВ, полученных при помощи МКЭ и МЭС}
                \label{tab:stationary_st_s11_4cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & \multicolumn{2}{c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{2-5}
                & f, МГц & \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & \multicolumn{2}{c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{2-5}
                & f, МГц & \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endhead \hline
                \endfoot \endlastfoot \multicolumn{5}{|c|}{Резонанс 1} \\ \hline
                0,76   & 2852,63                  & -1,93                    & 2852,64 & -1,85        \\
                2,02   & 2852,23                  & -5,27                    & 2852,24 & -5,01        \\
                2,97 & 2852,21 & -8,24 & 2852,19 & -7,59 \\ \hline \multicolumn{5}{|c|}{Резонанс 2}
                \\ \hline
                0,76   & 2854,64                  & -5,84                    & 2854,6  & -4,93        \\
                2,02   & 2854,21                  & -16,5                    & 2854,2  & -16,01       \\
                2,97 & 2854,22 & -22,48 & 2854,13 & -26,11 \\ \hline \multicolumn{5}{|c|}{Резонанс
                        3} \\ \hline
                0,76   & 2857,13                  & -4,12                    & 2857,01 & -4,9         \\
                2,02   & 2856,56                  & -17,25                   & 2856,59 & -16,18       \\
                2,97 & 2856,58 & -20,53 & 2856,54 & -27,7 \\ \hline \multicolumn{5}{|c|}{Резонанс 4}
                \\ \hline
                0,76   & 2859                     & -1,8                     & 2858,96 & -1,85        \\
                2,02   & 2858,34                  & -5,11                    & 2858,54 & -4,99        \\
                2,97 & 2858,33 & -8,57 & 2858,49 & -7,59 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \footnotesize
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов распределения электрического поля в
                        четырёхячеечных структурах на~СВ, полученных при помощи МКЭ и
                        МЭС}
                \label{tab:stationary_st_e_4cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & Метод & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 4 \\ \hline
                \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\chi\) & Метод & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 4 \\ \hline
                \endhead \hline \endfoot \endlastfoot \multicolumn{6}{|c|}{Резонанс 1} \\ \hline
                0,76   & МКЭ   & 10738    & 15334    & 16062    & 8907     \\
                & МЭС   & 10138    & 15833    & 15741    & 9712     \\
                2,02   & МКЭ   & 14954    & 22772    & 21569    & 12302    \\
                & МЭС   & 14244    & 22227    & 22090    & 13627    \\
                2,97   & МКЭ   & 15887    & 25454    & 24869    & 14072    \\
                & МЭС & 15352 & 24395 & 24416 & 15109 \\ \hline \multicolumn{6}{|c|}{Резонанс 2} \\
                \hline
                0,76   & МКЭ   & 24201    & 16442    & 15598    & 19564    \\
                & МЭС   & 22175    & 13855    & 13645    & 22090    \\
                2,02   & МКЭ   & 26576    & 18733    & 20738    & 25814    \\
                & МЭС   & 22603    & 16617    & 16370    & 26498    \\
                2,97   & МКЭ   & 26863    & 18654    & 20466    & 25633    \\
                & МЭС & 26965 & 16603 & 16657 & 26742 \\ \hline \multicolumn{6}{|c|}{Резонанс 3} \\
                \hline
                0,76   & МКЭ   & 18519    & 14166    & 14645    & 22365    \\
                & МЭС   & 22166    & 13835    & 13643    & 22073    \\
                2,02   & МКЭ   & 26428    & 15774    & 17555    & 26214    \\
                & МЭС   & 26646    & 16389    & 16465    & 26417    \\
                2,97   & МКЭ   & 27158    & 16626    & 18052    & 27082    \\
                & МЭС & 26890 & 16778 & 16552 & 26775 \\ \hline \multicolumn{6}{|c|}{Резонанс 4} \\
                \hline
                0,76   & МКЭ   & 9534     & 15636    & 14714    & 10301    \\
                & МЭС   & 10030    & 15798    & 15759    & 9738     \\
                2,02   & МКЭ   & 12846    & 20646    & 21674    & 14960    \\
                & МЭС   & 14097    & 22186    & 22124    & 13669    \\
                2,97   & МКЭ   & 14621    & 23073    & 24423    & 17099    \\
                & МЭС & 15477 & 24354 & 24285 & 15004 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов параметра отражения от трёхячеечной
                        структуры на~БВ, полученных при помощи МКЭ и МЭС}
                \label{tab:stationary_tr_s11_3cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \multicolumn{2}{|c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \hline f, МГц &
                \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \multicolumn{2}{|c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \hline f, МГц &
                \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endhead \hline \endfoot
                \endlastfoot \multicolumn{4}{|c|}{Резонанс 1} \\ \hline 2852,48 & -21,92 & 2852,19 &
                -20,83 \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Резонанс 2} \\ \hline 2856,19 & -45,18 &
                2855,98 & -45,39 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов распределения электрического поля в
                        трёхячеечных структурах на~БВ, полученных при помощи МКЭ и МЭС}
                \label{tab:stationary_tr_e_3cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \multicolumn{3}{|c|}{МКЭ} & \multicolumn{3}{c|}{МЭС} \\ \hline Ячейка 1 &
                Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \multicolumn{3}{|c|}{МКЭ} & \multicolumn{3}{c|}{МЭС} \\ \hline Ячейка 1 &
                Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 \\ \hline \endhead \hline
                \endfoot \endlastfoot \multicolumn{6}{|c|}{Резонанс 1} \\ \hline 9179 & 15296 & 9946
                & 9072 & 15586 & 9906 \\ \hline \multicolumn{6}{|c|}{Резонанс 2} \\ \hline 9387 &
                10637 & 10297 & 9465 & 10346 & 10384 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов параметра отражения от шестиячеечной
                        структуры на~БВ, полученных при помощи МКЭ и МЭС}
                \label{tab:stationary_tr_s11_6cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \multicolumn{2}{|c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \hline f, МГц &
                \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \multicolumn{2}{|c|}{МКЭ} & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \hline f, МГц &
                \(S_{11}\), дБ & f, МГц & \(S_{11}\), дБ \\ \hline \endhead \hline \endfoot
                \endlastfoot \multicolumn{4}{|c|}{Резонанс 1} \\ \hline 2850,95 & -7,51 & 2850,93 &
                -7,04 \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Резонанс 2} \\ \hline 2852,45 & -16,68 &
                2852,38 & -15,79 \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Резонанс 3} \\ \hline 2854,53 &
                -26,88 & 2855,99 & -34,54 \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Резонанс 4} \\ \hline
                2856,31 & -37,24 & 2856,18 & -51,55 \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Резонанс 5} \\
                \hline 2857,92 & -13,22 & 2858,01 & -15,04 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \footnotesize
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов распределения электрического поля в
                        четырёхячеечных структурах на~СВ, полученных при помощи МКЭ и
                        МЭС}
                \label{tab:stationary_tr_e_6cell}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline Метод & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 4 & Ячейка 5 & Ячейка 6 \\
                \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline Метод & Ячейка 1 & Ячейка 2 & Ячейка 3 & Ячейка 4 & Ячейка 5 & Ячейка 6 \\
                \hline \endhead \hline \endfoot \endlastfoot \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 1} \\
                \hline
                МКЭ   & 5758     & 12896    & 17247    & 17018    & 12723    & 8352     \\
                МЭС & 5273 & 12461 & 16956 & 17263 & 12461 & 8881 \\ \hline
                \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 2} \\ \hline
                МКЭ   & 8077     & 13750    & 9265     & 8762     & 14316    & 10391    \\
                МЭС & 8011 & 13796 & 8816 & 8923 & 14351 & 9670 \\ \hline
                \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 3} \\ \hline
                МКЭ   & 8746     & 9730     & 9217     & 9730     & 9770     & 10208    \\
                МЭС & 8740 & 9223 & 9213 & 9629 & 9712 & 10068 \\ \hline
                \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 4} \\ \hline
                МКЭ   & 8663     & 9491     & 9414     & 9563     & 10323    & 10111    \\
                МЭС & 8680 & 9428 & 9509 & 9545 & 10284 & 10305 \\ \hline
                \multicolumn{7}{|c|}{Резонанс 5} \\ \hline
                МКЭ   & 6911     & 11670    & 15213    & 15606    & 13133    & 10634    \\
                МЭС & 7069 & 11408 & 14795 & 15352 & 13298 & 10936 \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \section{Дисперсионные характеристики}\label{apen:dispers}

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов дисперсионных характеристик ячеек КДВ,
                        полученных при помощи МКЭ и МЭС с учётом и без учёта потерь}
                \label{tab:dispers_dls}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\theta\) & МКЭ & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{3-4} & & без потерь & с
                потерями \\ \cline{2-4} & f,\,МГц & f,\,МГц & f,\,МГц \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\theta\) & МКЭ & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{3-4} & & без потерь & с
                потерями \\ \cline{2-4} & f,\,МГц & f,\,МГц & f,\,МГц \\ \hline \endhead \hline
                \endfoot \endlastfoot
                \multicolumn{4}{|c|}{Модель 1}                                          \\
                \hline
                0                     & 2854,64 & 2854,64                  & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 2855,33 & 2855,33                  & 2855,33    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2856,02 & 2856,2                   & 2856,02    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2856,71 & 2856,7                   & 2856,7     \\
                \(\pi\) & 2857,37 & 2857,39 & --- \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Модель 2} \\ \hline
                0                     & 2850,89 & 2850,79                  & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 2853,5  & 2853,49                  & 2853,49    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2856,18 & 2856,18                  & 2856,18    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2858,87 & 2858,87                  & 2858,85    \\
                \(\pi\) & 2861,55 & 2861,53 & --- \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Модель 3} \\ \hline
                0                     & 2842,06 & 2842,01                  & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 2848,93 & 2848,93                  & 2848,93    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2855,79 & 2855,79                  & 2855,79    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2862,62 & 2862,58                  & 2862,58    \\
                \(\pi\) & 2869,43 & 2869,4 & --- \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов дисперсионных характеристик ячеек \mbox{КДВ-М},
                        полученных при помощи МКЭ и МЭС с учётом и без учёта потерь}
                \label{tab:dispers_dlsm}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\theta\) & МКЭ & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{3-4} & & без потерь & с
                потерями \\ \cline{2-4} & f,\,МГц & f,\,МГц & f,\,МГц \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\theta\) & МКЭ & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{3-4} & & без потерь & с
                потерями \\ \cline{2-4} & f,\,МГц & f,\,МГц & f,\,МГц \\ \hline \endhead \hline
                \endfoot \endlastfoot
                \multicolumn{4}{|c|}{Модель 1}                                          \\
                \hline
                0                     & 2876,25 & 2876,31                  & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 2866,05 & 2866,06                  & 2866,06    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2856,28 & 2856,28                  & 2856,28    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2846,91 & 2846,96                  & 2846,96    \\
                \(\pi\) & 2837,9 & 2837,95 & --- \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Модель 2} \\ \hline
                0                     & 2873,64 & 2873,98                  & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 2864,72 & 2864,73                  & 2864,73    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2855,92 & 2855,92                  & 2855,92    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2847,49 & 2847,54                  & 2847,54    \\
                \(\pi\) & 2839,4 & 2839,45 & --- \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Модель 3} \\ \hline
                0                     & 2868,59 & 2868,62                  & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 2862,25 & 2862,25                  & 2862,25    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2856,23 & 2856,23                  & 2856,23    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2850,51 & 2850,55                  & 2850,55    \\
                \(\pi\) & 2845,07 & 2845,11 & --- \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup

        \begingroup \centering
        % \small
        \begin{longtable}[c]{|c|c|c|c|}
                \caption{Сравнение результатов расчётов дисперсионных характеристик ячеек
                        дефлектора, полученных при помощи МКЭ и МЭС с учётом и без учёта потерь}
                \label{tab:dispers_defl}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\theta\) & МКЭ & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{3-4} & & без потерь & с
                потерями \\ \cline{2-4} & f,\,МГц & f,\,МГц & f,\,МГц \\ \hline \endfirsthead%
                \caption*{Продолжение таблицы~\thetable}
                \\ [-0.45\onelineskip]
                \hline \(\theta\) & МКЭ & \multicolumn{2}{c|}{МЭС} \\ \cline{3-4} & & без потерь & с
                потерями \\ \cline{2-4} & f,\,МГц & f,\,МГц & f,\,МГц \\ \hline \endhead \hline
                \endfoot \endlastfoot
                \multicolumn{4}{|c|}{Модель 1}                                          \\
                \hline
                0                     & 3127,98 & 3124                     & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 3047,43 & 3048,17                  & 3048,17    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2997,34 & 2997,34                  & 2997,34    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2961,14 & 2960,96                  & 2960,95    \\
                \(\pi\) & 2933,03 & 2933,3 & --- \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Модель 2} \\ \hline
                0                     & 3179,69 & 3160,95                  & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 3052,8  & 3054,45                  & 3054,45    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2997,25 & 2997,25                  & 2997,25    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2961,99 & 2961,61                  & 2961,61    \\
                \(\pi\) & 2936,72 & 2937 & --- \\ \hline \multicolumn{4}{|c|}{Модель 3} \\ \hline
                0                     & 3241,01 & 3159,8                   & ---        \\
                \(\slantfrac{\pi}{3}\)  & 3042,4  & 3043,84                  & 3043,84    \\
                \(\slantfrac{\pi}{2}\)  & 2997,41 & 2997,41                  & 2997,41    \\
                \(\slantfrac{2\pi}{3}\) & 2972,56 & 2972,44                  & 2972,44    \\
                \(\pi\) & 2956,47 & 2956,67 & --- \\ \hline
        \end{longtable}
        % \normalsize% возвращаем шрифт к нормальному
        \endgroup
\end{comment}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertation"
%%% End:
